[求救] DNS 問題 部電腦成日上唔到網

部電腦駁lan 線 用緊pccw
成日上上下網就會上唔到
troubleshooting 話係dns server沒有回應
連去router 都去唔到
但discord/ steam 個d又無事
其他野wifi又無問題
restart 部機又上得番網

上網google左好耐都唔知咩事有無人知到底點樣整

試下人手set 個DNS ？
用8.8.8.8 google ge

但喺正常唔會去唔到隻router 度

善用不推文回覆

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

set過 都係唔work 同埋所有野正常淨係電腦上唔到

岩岩又斷左
chrome show DNS_PROBE_Finished_NO_INTERNET

推